其實施蒙尼算唔算無料得黎又教得耐得個串字既教頭既表表者？

首回合做埋啲打飛機既串嘴手勢
點知次回合比人binc
問心 呢條麻甩佬咁多年黎為馬體會帶黎到啲咩野 親生個仔又廢
累死馬體會 好心佢躝啦

二弟馬會
歐聯係咁比皇踢出局
電話佬對親牙朗都輸

係
淨係得個樣懶熱血都呃到咁多年飯食

負評既不如讀講佢呢幾年做過啲咩啦

其實佢真係吹撚大左
教親都係中資球會
擺明食屎狗

入過2次歐聯決賽 拎過歐超西超冠軍

拎到一年西超冠軍已經夠j啦

不如諗下佢嚟之前馬體會係點

垃圾連登仔話人地無料

好似有次歐聯決賽好近榜
但唔記得輸咩 淨係記得好似好唔抵

下體高層起碼有自知之明過連登仔

拉莫斯補時追和

拉狗臨完場頭鎚，跟住成隊崩潰

輸個on9 臨完場有球罰球直射射失
比皇馬打反擊輸角球再比拉狗頂入

老實講，冇施蒙尼，下體會仲係中下遊

阿古路都係馬體之前